[A/I] Fate/Grand Order🇯🇵 [325] 尼祿聖誕派對

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

天草;

🌈

未有

你睇住1001睇左幾耐

第242箱終於+10

你係用正常手段刷定真係唔洗訓

全手動

hi

大家好 我回來了

去左邊

留名

心臟易出個勾玉

上次佢先講開兩個分頁一個係咁f5一個開定留言等

依家係BOT

冥想

我決定weak😢

report左

求太空隊參考

邊關

Fook this game

目標聽晚訓前一百箱

較左日本時區，早醒左一個鐘

趁而家訓多一粒鐘啦

個個都weak哂

Stronk

唔想訓 但明明好累

強者唔需要訓覺

有點後悔沒先練定大河槍

痴線 起孖

爽能到

原來我有離地隊打殺關
係時候加速了

留名
溫緊書冇得刷
考埋聽日先有時間刷

fd list差唔多個個都掛緊至少一張突爆靜靜裝

我都想掛

食多d彩虹果就會有

我得跌過一張

放棄彩虹9刷就會跌, 我今日就係咁

開始放大假 可以狂刷

番咩工

刷少啲＝1000箱
狂刷＝

上次hea刷好似係1000個box?

上次係開頭hea刷 後邊神酒 心臟個陣已經狂刷

今次咁易刷係咪狂刷緊

頭兩日無刷 而家80箱了

隻揪

跟唔到

得30箱 好weak

雪人同砂一齊刷

我淨入埸都差唔多成分鐘

依家先第30個箱

如果係再早一個星期出活動你話咪幾好呢
依個星期完全無時間扮工刷

40+1100分

我都差唔多

完全無時間扮工都多過我

終於搞好Google個優惠

一野用晒2百幾粒雙晶升技

有素材都冇咁多錢

尋晚刷到50
悶到就瞓著

100箱目標

而家先20箱

刷到有d呆, 係時候休息下

毛重難跌過神酒係咩玩法

各位早晨

請問Fate support 到 iPhone X 未？

J巴幾百Pool食生菜, uccu

J巴係一個集團無得鬥

黑邊

我刷到15箱已經頂唔順
刷100箱係咩概念

係愛呀哈利

做唔到機械式咁刷#
你地太勁

知同事玩fgo，幫佢組三回隊
實驗緊時發現佢fd list有我名

都係連登朋友

相認

大家好 又係一個冇彩虹既晴天

其實佢暗戀你先入fgo坑

新人黎

咁岩

咩名

邊位巴打
認投下

走啦食女王
佢無人權角架

話時話你宜家咩名

唔想自爆啊

放工仲見到有人用泳尼6刷殺關

Me

一個朝早兩條彩虹

今晚番工打邊爐

我知

點解你地成日係現實見到人現FGO
地鐵巴士我都無見過人玩

有咩問題

原來咁多毒撚人玩

去番次RG就明

日本好多囡囡玩fgo

又食女

我收鋁 佢地食女

白貓POST都幾痴線

我淨係見過街邊有個啊叔食住飯玩

嗨

狂刷龍牙第2門
呢關係咪唔會出彩虹架...

說好的彩虹呢

我

個啊叔睇落好有自信，大大聲播住玩個喎

一車車

如果見到中女應該係我黎

成日搭車見到人刷肥
有次見下有條友係地鐵仲開聲刷
game聲好易認

有無人試過打打下彈app
㩒完再開する之後無限白狗入唔返

我見條友點點下唔知搞咩

之後睇到尼6寶畫面(我最近經常用)

真係同一款遊戲?

我都就快想改名

歐洲人非洲人唔同頻姐

我都成日搭車刷肥
可能我嚟

係日本地鐵見過個ol用埋d gay佬隊唔知打乜

明顯刷活動
仲同個女仔講話聖誕活動

扶清食左

呢隻驚男人勁啲

白貓POST兩條友都無食藥

可以搭爹

應該都有女J 閃閃 拉二 印度兄弟

C93文西又俾拉2屌屎忽

阿叔得罪你咩

畫得靚個堆男人全部都有女岩
燕ching個d都幾高人氣

斬擊皇帝!!!

畫得靚個堆男人全部都有仔岩
阿福個d都幾高人氣

好在就收池追多隻阿比

幾精彩

邊位畫師

我準備好了

文西有冇jer

今日係咪出劍關

係日本搭車成日都見到啲阿叔玩fgo

人生第一次咁想寶五一隻人

支持

打左好多果 連金銀料都唔跌

冇西有j

幾時先可以正式入隊
btw我都準備好了

咩

我都無人權角

上年去睇fgo冬祭
成車人都刷緊魔神柱

1秒40條

諗起巴巴

j巴陣間可唔可以分享+10隊伍，想跟

國民活動

追5星仔仔既我表示
仔仔正好多

睇唔到日出

仔黎講閃閃同拉二係幾撚正 夠串 d腹肌又正

我個隊要補幾下刀喎 要2分10-30秒一場
打狂職關
藏藏藏 槍凜 孔 saber衫
2隻打手寶5 凛用100lv寶石翁不過第2層都係秒唔到 盡量揀綠咭補刀打星
第3層三藏會打淨2-8萬 要靠槍凜爆擊
不過呢隊仲有20cost淨可以升其他角絆 轉人既話會穩定d 3T

用槍凛都係順手升絆
試過其他50NP AOE應該船長最穩定

係 我打到14箱都覺得有啲攰

比人滅絕

太空宇宙

攰係攰
但唔刷之後會後悔

我到依家都掉唔到一個虹

小貝

其實都冇機械式咁刷
得閒就打下

唔知全砂關有無200

得返10粒金果左右

仲要留raid

石

跟到 今晚試試
轉得+10就預左人手瘋狂打

+10搵咩跟

我想見虹啊

[url]
[/url]
我依家咁樣刷緊
平a第一round之後開寶具到尾
hea d

點跟.jpg

依隊反而我跟到

成日死圖架喂

咁你改名啦，（宇宙）

換人都得 就代表唔洗突滿寶石翁
同時唔洗寶五
咁都跟唔到要自我檢討
唔係我離地

笑撚咗
五十箱無🌈

慘呀天草

橙，你老死唔過運俾你?

慘，去晒我到

望梅止渴

話時話刷刷下啲料同棋都換晒

一早換曬

如果想出左彩虹先去食飯會否不智

今晚都唔洗食

會餓死

餓死

加埋jthk 巴隊野又唔係穩3t 唔補刀

kirara 真係重好笑過開ser果陣既fgo

local data任改
等執

【熟肉】FateGrand Order 迦勒底廣播局 #049 嘉賓：大久保瑠美 古川慎

一個人控制三隻海豹
李依辛苦了

駁唔到，世界十大笑話

仲有個bugs係
用模擬器開連點 完成任務
佢會派勁多石

咁搞笑？

原來我可以三回槍關
因為無靜靜禮裝

咁先啱

龍娘

最好笑係開發成本25億，個社長臨開ser 之前就賣盤

笑死

換哂全部野係咪各留300等換狗糧就得

雪人要600

刷Box啦 去到最後D料實多到要換QP

Txt

弓關係雞毛?

G毛 神酒

條友堆埋D石又唔抽野先好笑

不過鎖左區喇，放棄吧啦

返去貼地弓關算 刷夠毛再去狂職刷孖晶

收錢又load 收料又load 25億

大家好

👋🏻

雞毛掉率好似幾低下..

神父借啲運黎啊

遲早要還...

貪字得個富

岳父大人

比返啲🌈我啊

酒多啲

羅馬市民巴隻尼祿可唔可以掛突滿沙裝

休息完, 繼續刷

個個都無限肝無限體力,點跟

咁難得刷完首抽 竟然鎖ip

開2.0再刷過啦

哦唔係
我驚我將d野換哂做錢搞到最後唔夠料姐

呢到有冇大名

食左2粒果都冇1條雞毛

25億開發成本係Kirara?
Qp呀？
定入面有10億用嚟賣廣告 15億用嚟買版權？

再刷囉

我睇緊版本係負債26億
老細賣盤走佬

做手機驚做到負廿幾億真係唔係咁易

叫fgo分個零頭俾佢啦

雞毛跌率好高啵
一場四條都見過
彩虹就真係低啦
成個event都未見過一條

但我真係依家都未見到

581,833,026
del左d連活動都唔上線既frd, 有三個位求add

咁岩你黑掛
我自己RECORD就4成
效率劇場好似33%

係咪大蛇跌

Wtf
我擦咗成程車得2條
除返3果先得一條

手
大蛇係神酒

我都係 未撚見過跌毛

終於有 神酒都未見過

ADD JOR 蕩漾

洗唔洗轉埋術職

同埋邊隻尼祿

ALL位隻術尼祿
唔該哂

都唔知係唔係玩緊同一隻驚
連你地訓住拎既孖蒸都唔肯跌

天草姬川神父 幾箱
想跟緊進度

added

換了

最垃圾係我 得30

你日日同mk妹玩lol 正常

2lai琴日話爆左7x彩果，
加埋本身d金果，應該有100

33

好多男人都越升越少衫
金閃、幼閃、小次郎

係咪錯左重點，點解唔順手同個OL搭訕

除左棉被，仲有邊個愈著愈多

正常真毒點會有呢個諗法

武藏算唔算

跟住返左差館

52

又屈禾

係咪5點就純砂

唯有用跌個啲🌈 追天草條數

36+31660分

四張禮都52箱

我想喊呀

好想突多張，但仲要打多三張先得

成日入長洲un女 要還

打砂最好邊關?

法國自己好垃圾 今晚專心刷箱了

一場兩雞毛一神酒

2017年12月20日(水)15:00に一部不具合修正のためのアプリアップデートを行いました。ご利用のお客様にはご迷惑をおかけいたしますことをお詫び申し上げます。詳しくは→

九成都用左黎買版權, 半成畫OP, 半成開發

應該係
得返劍未出 會唔會出混職呢

成張好牌係手都整到咁柒

咸川：係咁遲先整好個bug啊吹咩

只係死士唔夠月豬多

聽講當年FGO都係咁柒?

早幾日已經整好左特攻buff啦
依次係執D雞毛蒜皮UI野

冇石派ga

我覺得女性特攻個bug唔派石都起碼要派果啦

呀要炸2次

橙牙

唔會啦，最後邊有力打boss
凜G+金閃+孔梅 換人

雙孔明+換人
阿豬阿狗都得啦

駁唔到

agger

無打手得雙孔有鬼用

訓陣等１７：００

聖提拉

冇

Aniplex +真係好識抱大腿, 抱到FATE, 又抱到小圓, 之後仲抱埋芳文社
但係3隻都係出得咁仆街

希望下關有骨...

死開，要釘呀

月豬已經調教完成, 大家都會贊美營運。所以FGO唔仆街的

咩抱,本身就係佢旗下既

冇新英，想要骨升下舊野

咪係
雖然骨都冇咩，俾美海食晒

Sony做生意洗你教

Fate同小圓都sony當初肯投資先玩到咁大

我要買數碼暴龍
我要買女武神4
我要買GOD EATER3
我要買閃之軌跡3中文版
我要買MHW
我要買god of war
我要買真三八
我要買A19
我要買機戰X
我要買閃之軌跡4<New

買，好過課金

唔買呢d可以買樓

咩樓介紹下

錯晒
月豬一樣屌營運
但諗到有錢落到去TM果度就會樂於課金

好似係話要用IOS10或以上EG VER先玩得

有更新

個app啱啱出左update

已經最新

咁update個app本身

已經等左成日 都見唔到有

終於有 唔該哂咁多位

買完都無時間玩
#社畜

F5 or 重新登入試試

去update個版拉下f5？

唔知閃軌1、2幾時出ps4中文
屋企人想玩但唔想睇日文

未開新關既 係香港1700咩

522523001 新手求大腿carry

隻DQ 11仲未買

棺材釘邊到有

1.5.4

活動竟然無

46億係DW 咁TM會收到幾多

係 我部機都係有時1800有時1700 都唔知做乜柒

仲諗緊點解大家冇反應

中

メインクエスト 第7節･第8節 12月20日(水) 18:00～
12月25日(月) 23:59

一向係香港1700

一直都唔係準時打，姐係依家識跟返時區顯示咁勁?

係 跟機既時間

thx

好似係

又要驚刷唔到下關😩

咪鳩UP
學你咁講一早有人出晒後面D關既report啦
仲洗係到燈跟住出咩素材

愛乃幾時30埋隻孔明

佢講緊跟機嘅時間去表示仲要等幾耐先開下一關

咁佢講咩準時打

冇一開關就打，睇時間以為香港1600(佢顯示1700

佢話自己唔係一開關就衝去打，所以無留意開個顯示時間

佢意思係如果你係日本開game就會話1800開放
係香港開game就會話1700開放
個時區識自己轉

我飛一轉鄉下驗證下

Sorry 咁多位巴打

咁惡做乜?

法國自己咩5星都想要D
唉

自從抽曬自己想抽既野之後
個人每日都好自信 心情都好好
禾的凜

老屎忽課上腦梳

神父每次出新野課幾多單

收到風，咸川準備叫阿菜配音

集思廣益
乜野in綾香好

惡

今次金凜頭10pack唔理想
之後谷撚氣一炮過課多10pack

屌你老母

呢度啲老屎忽好惡

好想裝冷暖空調

week到你

ching住北極麼

毒撚怕凍，我明

病左覺得特別凍

好掛住日本D暖氣

我掛住發熱廁所板..

其實又真係幾凍
凍到我喺屋企都要著返件褸

唔想去柯屎

好凍 攬住我

女帝用針拮你蘿柚

之後嗰10pack有無剩

咁靜既 唔係出新關咩

全部食緊女

神父真係好有瘋狂....
一次活動課嘅次數已經等於/多過我兩個月加埋

現充可恥

剩4pack
不過冇下次 下次一定唔會咁樣課
今次係睇凜份上

敵人新技-人skill turn

得益既只會係咸狗

劍關 純砂 出毒針 橙毛

咁大個仔都未課過20PACKS

佢中5星=你半年加埋

毒針
雖然我冇用

對面啲怪點排位？

金星凜招寶具真係r痕..

係咪多好多沙先

應該唔只
我玩左500零幾日都係.....
不過自從冇左非洲石之後我都唔算課好多

一路以為非洲石=黑石, 等到非洲石比人bam左先知

尾關咁CHEAP

R1 3條龍仔
R2 15萬血獅子+1條龍仔
R3 41萬血黑呆+1條龍仔

禮物

符第1關打大流士40萬血，一出黎即刻滿np出寶

41萬

劍職金閃求撚奇掃都死

真
但我冇

終於可以打柒梅林

一年都無佢咁多五星

金閃已經屌死好多關

唔得閒玩垃圾game了 打埋我果份

用魔法卡手動寶具本

講緊對面姐

第2關就rinb第4turn會走

唔幫我打埋 dllm

金閃大腿 可唔可以掛突爆砂禮

GBF可以抽10個10連 FGO真係垃圾了

隻尾王咁撚煩嘅

3條血弓職惡靈會落成堆debuff

唔用凜g?

乜鳩呀 14個100連呀

用 用黎清頭兩T

唔係1~X個10連咩

14日

屌，原來17夏日係我地種嘅業

下，可唔可以解釋一下

高難用令咒過算

17聖誕嘅時點係16年打完特異點後，開打終章前
艾蕾主觀時間 第7特異點>17聖誕>終章咁去
所以艾蕾終章出場果陣就話因為經歷左"某d野"所以可以原樣出黎
走之前仲話快d黎救我
而同樣地 我地召嘅凜G所保有嘅記憶都係7章後嘅
而今次event見到部ATM咁大反應咁興奮而唔係老就可以知道，呢隻凜G無經歷17夏
所以

40萬冇金閃打撚咩

黃色咩嚟要用料入

金閃真係要瘋狂抽

4T 尾關
定 3T 狂關好

攞符個關仲認為係弓凜帶左小太陽入去
結果係一堆兵

龍娘教主識玩

g又收寶石

都係唔明 個時間點係咁所以有咩問題

繼續刷心算 你地慢慢諗

我地送atm 所以佢夏天整番座野 差啲滅世

屌，比隻鬼上左3次debuff，條效果list長到呢

神父你隻槍凜未爆技既

最後有關可以刷骨
5個花圈打一次?

但係17聖誕如果係終章前 點會冇醫生出黎

二技爆左就OK

寶2黑杯金閃都秒唔倒黑呆 慘

唔夠愛

好似係...
咸川新撚狗法

搞左咁多野以為凜G自己準備啦, 點知原來係我地自己害自己

跌雪人 無砂
不了

得兩行沙咋喎
定係我非得濟

金閃應該掛咩裝出黎接客

係 跌左多幾格咁

咁辛苦打40萬血黑呆我都係打返殺關先

澟B＞澟G

花圈攞嚟換qp

20個左右

花圈拎嚟換QP好過打呢關

多幾多

用槍奶光一下二技清晒
再駁寶具扔死佢

骨多唔多先 多就唔怕打

all>G

即係G嚮整夏活大爆炸果部跪完機就係因為17聖誕？

一課課幾千蚊

50萬一個
換左3千萬

高難度用黑杯+3咒算

等死士回報

劍關咁失望既 料差砂麻麻

得力架完全快刷唔到尾關

啱啱打得一個

40幾萬冇可能用藍綠卡打到

刷返前面算

係呀

同時引伸左一樣野，就係我地入時間神殿果一刻起，世界已經收束到必定可以修復人理
到底點解會咁

最後有Extella既完結BGM

這一切都是命運石之門的選擇

高難度用阿比磨
消佢buff

無金閃 快刷唔到

奶光秒咗佢咪算
仲要打box

巴御前又無

試咗兩場，每場1個
但係如果場場都跌都抵玩

哭左

花圈換錢啦

會盡快拎番個聖杯

多謝大家

OK 等你

聖杯冇得買 有冇人借住黎比我先

rich

大西沙織d老友黎

番冬木算

你隻騎凜100未 笑4

冬木打極唔跌

你地老屎忽多杯姐

我都係咁話 個度大大話話2球半qp 換幾條骨

講到好似你唔係咁

會1條都無，我唔好返冬木打

神父叫咩老屎忽 玩得大半年

咁真係算鳩數

垃圾關

勤勉者

攞完符咪算

有冇清高難用5寶飛哥雙梅林

咁低難度完全無討論價值

十六夜BB 我建議你唔好放突滿禮係梅林
你隻梅未滿技 我反左幾次船

好早入黎吹水
不過好遲玩咁解

好惡既老屎忽提下大家換左5張提拉B同金狗先
唔好刷沙刷到傻左

教授唔夠力水 只可以咁

寶5都唔夠力水 禾得寶1

刷其他關好過

清咗次攞符
一條骨都無 得5張銀肥

其他關又冇呢關咁多

XA

你睇返其實好多雪人，如果你打一鋪加成夠多到你雪人換到相同既錢都抵屌，有冇人試下

打得慢

我嗰隻得寶1

離地隊都刷唔到既話我返術關算

最後一關故事關點打

?

5個花圈 = 250萬QP
豪D比佢兩凶骨一次
平時一條骨大約22AP,一場40AP錢關90萬,姐係一條骨45萬
姐係雪人要cover成160萬

我個box刷劍關+8好似極限了

阿提拉靈4幾得意

早過我玩都係老屎忽

最後一張餅卡銀槍轉金槍 出小梅

希望越大失望越大呀巴打

打左場
2凶骨 250雪人(+9) 垃圾銀肥
計QP姐係 90 + 80 萬QP;
不了

板櫈無你地咁深
回回弱體好L煩

槍堆屍囉
用小恩/槍奶(解弱體)、槍大公(抗弱體)
再唔得咪俾小恩食咒

咁唔使打啦

呢家係唔係連劍職41萬血黑呆都唔抵打？

聖誕快樂

轉隻紫色bbaahsdnjakkakzzl

今次劇情好認真

個關掉沙仲少過上面個幾關

金凜真女神

收島風
星期三新所長上任
傷痛之才午改改即即癠霽賀癠片木

用人地師匠

無呀

不過無野喇
最後靠槍凜同P藍狗殘血低空飛過

Rip牙介

戇鳩乎？
繼續刷牙算數

其實好易打

係啵，固定support

呢個真

固定槍凜support喎

睇完更加想抽

用csor令咒打晒佢啦

上升負荷笑死我

今次5pack=0

典解今次尾關咁少沙

我以為睇錯

其實講緊尾關定高難度？

尾關
高難度我放棄架喇

佢都話等你一年

RinB同RinG明明兩姐妹 但係分別咁大

黑杯奶光三令咒
牛王招雷・天網恢恢

一個真女神，一個真G

繼續返術關刷心臟

駄女神

佢同某藍色智障女神邊個廢d

琴日玄學單抽見證四次金槍背影全部都係小梅，之後谷鬼氣全部十抽skip哂去結果四星都無隻

身為玄學撚既我
五抽五隻

D沙真係差不多JA WOR...
仲要無埋雪人換錢...
好彩一開波就己經開始刷...
等今日淨沙先刷就蝕...

我唔貪心 一張就夠 有冇出虹箱玄學可以指點迷律

澟B

101010凜b先

有 有1張叫visa既神器 仲有1張叫master

我hea jor幾日...
典追

廿正號復刻魔神柱活動

落隻貞德隻怪即刻變弱智

NOBUUUUU

我打足幾日都未夠40箱 好weak

屌，未自爆就換左人上嚟

要strong呀

經過今次教訓 下次要好好追特斯拉寶

依兩張救唔番壞死左嘅肝臟

去黑市買肝返嚟換

加油

救得返嘅
問下銀時巴嘅continue攻略

高難易度「妖精乱舞」
你地用咩打?
我得孔梅,好友用宮本?

其實劍關照舊用金閃 凜G 孔梅一樣無問題
同之前要補刀既組合差唔多淨係驚5梅
第二關凜G寶具+梅2技都打到20星;尾關用黎爆都爆得死

奶光

不過沙既數量真係多得10~20粒;比前面D關無咩優勢

食屎狗咸川為咗快刷不擇手段

借大腿寶5奶光 孔明午餐肉應該屌打?

直接食咒過高難
費事煩

那有孔明

食咒3turn完

nobu最後都係刷劍？

我缺針升技 又mo 50np弓人材 焗刷

連高難都要3turn完 離地到

去黑市買肝返嚟換[/quote]

冇錢 如果有都攞左大半去課

銀時巴 如果冇記錯好似係勁到傳說級個種人來點跟呀大佬

我用嗰種講好聽就係玄學，實際咪又係瘋狂單抽
只係多咗等強化大成功同幾多抽唔中又重複一次步驟，可以抽耐啲感覺上噤玩咗 窮撚小課悲歌

槍呆第三條命好勁 後排帶隻寶石翁劍

劍都好似係四TURN
利申：弓呆

但比梅林加左buff之後真係好痴線 我個黑呆剋佢職都比佢爆擊秒左痴撚線

劍關計番效率好似唔抵刷咁

骨關用花圈 正
可以免費刷幾百場

依隊好似幾好

唔係返冬木鳩斬好D咩

J巴根本唔需要qp
佢有邊次唔係一出即刻升爆晒啲人

聽講唔抵打wo

小薯缺qp 不了

我奶光3回合殺剩槍呆一命 之後佢個rd一圈一件我三隻 好彩朋友用梅林同埋後備有武藏

打依關換雪人換錢
定圈換錢多d

上面好似計左
圈換錢多好撚多

250萬QP = 要不停打關換既 2凶骨 250雪人(+9) 垃圾銀肥

同埋打個關咪要抽左d圈出黎先

30埋呀比 收工了 垃圾驚比狗玩

呢關2T 過千絆
加上刷多過220箱左右就會爆錢 所以刷得多box既話花圈係完全冇用
刷呢關應該夠我絆10槍凜 咁我狂關可以用下其他角

咁我都係換錢算
應該過唔到220箱

巨頭

我依家先就來20

巨頭之所以係巨頭

爆錢呢啲嘢非人智可理解

劍好似同之前既差唔多咁 不如去返刷術關打素材

好行

我長期都係得一千幾百萬QP 最多都係試過一億多小小
完全想像唔到爆錢係點

歡迎進入巨頭既思考領域

咁你又衰左d

打完主線仲有個90LV送符關係打乜架

做乜今次活動主線都咁難,打隻大幽靈都無大腿抱要爆咒過

隻野唔係好多血姐

打普通小怪，跌大量雪人

牙尼hoball

刷番200箱未可以體驗下

要weak 不了

+1
我見有錢就會拎去升技

24號晚11點出後日談講聖誕party(Moonlight Lost Room冒頭部份)
25號晚11點完event即開年尾Raid打Beast VI(Moonlight Lost Room正篇)

仲有好多人想升技 錢永遠唔會夠用

睇睇下發現個box個幾樣素材原來都幾缺
睇黎餘低個幾日要勤勉d
希望可以坐1望2

利申唔係我

cls 飛哥打槍呆勁到……

me以後唔再恥笑飛哥了

如果主線最尾隻撚屌靈係劍職都仲可以比阿周那試下
話晒3turn全debuff無效

我都有好多野想升，升唔到30至少升到666，唔掛出黎比人屌

用amazon好過啦

小莫呢

1秒殺幾十隻BEAST會唔會太過份

邊關？

瘋了，瘋了，都已經瘋了

大淫婦七頭十角獸，擊退d頭姐

升技同食杯都好貴
打QP曜日又得百幾萬一場
跟本完全唔夠頂啲開支

女子力max

個屎忽

凜

伊絲塔個8婆就靠凜個殼先吸引
但睇完今次event，就算艾蕾唔借殼上市人氣都一定唔會差太遠

而家未比box你刷

刷緊
希望可以刷到有三至四億

發起統一

All位梅林 術位孔明 方便搵

fsf個世界有兩個綾香 係咪我眼花？
一個黑髮一個金髮

艾蕾搭凜咪昇華得更勁lor

1.阿福
6.印度兄弟

AGGER

劍關多D沙,可惜3T 唔到, 都係繼續打弓算

睇得出2個都係凛既性格
但D女子力比艾蕾吸晒，貪錢、老馬就去去伊絲塔度

無閃閃刷唔到

艾 蕾抵唔抵升100

隔離game 好撚彿心

出聖誕pool 其中一隻過強 要nerf

佢派番出pool到nerf之間抽過既石

有愛就抵

fgo只會buff

我他媽大射爆

相比之下澟G

金髮9成人造人

出隻廢既之後Buff少少 月豬就會幫咸川瀨袋底

肯寶解弓bu佢話點咪點

唔怪之得乜能都塞曬落佢到

I know that feel

好難決定

想問下NOBU刷砂關果隊
教授寶具打黑呆傷害大概有幾多?

抵 同ring比

要諗就唔抵

唔洗講野
一定要喂

98

呢個你之前咪問過囉...

差一個 好快有

好似問過
台煮有無好地方睇二世小說

我記性唔好..

食曬buff秒 但mo卡打死隔嚟嗰隻就仆街

98同寶4邊樣柒d

無，連生肉都未搵到

寶4

凜G所講嘅神代回歸，即係身上顯現d紅色紋路

唔好咁樣笑蜘蛛仔啦

型左一條血之後變柒頭

杯有錢都冇 寶具有錢就有
冇錢可以賣屎忽

傷害好難cap 加咗速

今次專登留起左尼加爾神既善性無講

唔覺之後會返兜
最在意係點解一入時間神殿就自動收束到人理修復嘅未來

後面個個真係成陣g味

教授好勁

一之瀨先正

最後一定係佐倉贏

得我鈴音先係有氣質

愛小宮

g持

今集廣播局真係好嘈

垃圾神父

如果話呢個有G味
鈴音係有G味 仲要扮上菜!

寶4冇得追返

好大分別lor
惠係MK妹 點同我孤僻鈴音比
你惠援交味重到仆街 跟住到一G瀨

今次杜姆茲神都有D似時間神殿時提供比咁多援軍現界咁有未知勢力介入

我只係想睇路哥點樣調教鈴音
但唔想呢對係埋一齊

惠好女仔黎
鈴音當仔工具人咁用

呢句真

最後一單都沉埋 無錢了

放工了 好累

都係果句，福爾摩斯同佢原master一定知道發生左咩事

女神的神核

要買了

講得好岩

最右係咪想扮三家姐

走左番去刷雞毛算

岩岩先打完第七章可以打活動
有d咩要注意

我走左去刷勾玉

可以抖下等新年

記得砌貼地3 turn隊

金閃好似又無左特攻咁嘅

比阿爆抖下

打靜靜禮 打箱

今次好明顯撚狗撚到你班人冇金閃冇寶5唔洗指意刷box....

有金閃冇寶5都冇用

無課快刷
咁課黎做乜

打高難度要你寶5都講得通.....刷box都要真係痴左線

我都係打弓關3-4回算

寶2+尾刀 3T到既

要重課 or 2lai歐洲血 先有得快刷

課黎為刷GAME

我無課快刷

呢個POST要求高姐

係未搞錯左少少野 打高難度先唔使寶5
刷box你想刷得快就要有代價嫁啦 寶1又唔係過唔到高難度

下季有咩好追

完7章後先比你打
仲當你新玩 自爆弓都射得死BOSS咩

+8已經是極限

打高難度要寶5先過到，我諗唔課既一年應該可以10 6招技到既

5禮裝刷劍關 水槍萬歲

其實寶具lv低都刷到 係快慢問題姐
我就係打得慢個位

紫蘿蘭既唔知乜鳩

機娘果套？

下季我有成10套有興趣睇

A-1同trigger 合作果套都要睇

Yes
套pv我J咗年半
我諗唔到一月有咩夠佢抽

+7要補刀仲要換人

都冇新五星 刷黎把能

張圖咁似琉璃果張既

我有課慢刷

一課20幾個concept溫條撚

考天才

真係睇到想跳樓
10課1課平均20個concept又唔知佢邊啲出點溫

Retake硬，所以刷box啦

1號出乜 燈神區

女帝
柳生十兵衛
女梅林
希波呂忒
黑B叔

我唔會衰呢科on9科

聽講你27號，你唔使溫咩

差唔多溫哂，聽日開始操pp

好想燒曬啲notes佢

因為真係囉

上TWITTER見倒呢隊好正
第3TURN D卡只要唔係差到4~5張術職都過倒
我用寶2金閃代替左隻自爆弓

仲有摩西

村正士郎呢

正月尼祿

燈少陣啦屌

mo料升狂蘭技

阿基里斯+K隆P雙5

點解大家都話一號會有新五星 睇返上年唔係得送石活動咩

我2 3技LV7都夠用
不過都係要睇手牌好唔好運
安定度同你用緊果隊差好遠

喺好定 都太慢

唔係，去睇多次

打活動主線爆左令咒,打高難度反而唔洗

BTW最後唔係用體力入場果關巴打你地會唔會刷,定刷番原本果啲抵玩啲?

我覺得你依隊穩d 梅buff喺第3t睇卡比邊個可以

而家諗一諗其實第2TURN都要睇睇手牌好唔好

我個隊有兩隻副手爭卡位 炒車機會大d

一路溫一路刷，大神

40令星好難炒

咁武藏係咩黎

蘭開3技寶具完有30np關鍵位 之前一直都mo發現

15萬血果隻都爆擊打走一定血量先
如果冇打手紅卡其實都可能炒

用盡自己個倉所有人都做唔到3-4T

神父

頭先已領教咗下 依種情況可以試下開衫技加攻

正月儲錢抽你基友金閃寶5未

弓位不能背叛

兩者並全先刷到金日嘅劍關

眼殘咗 sry

寳二 不能再多

即係會實五

聽日最後一科final
之後完sem可以狂刷了

30幾箱咋
每日睇達哥個陣先得閒玩

人狗線依家幾多箱？

23號

成個速度唔同咗 thx dm巴指路

想知呢到係咪好多巴打都仲讀緊書

一路返工一路考牌

升寶張卷係未未有我打住?

冇追到post cc咩隊

開箱抽完去換

你應該都mo升狂蘭

唔好咁講
有好野開心些牙

2bo 80lv try try先

defer

最緊要喺升蘭技 弓位你換寶石 都得

好想

我諗在職人仕少反而先係正常

我都係，唔想咁早出黎做野

唔在職點課身家啊

父幹

課長們應該都係在職人士

家道中落左好耐

佢D牌咁靚...
2rd3rd都一定要有狂蘭卡先補到刀到
比平時D補一兩下仲唔穩

我連家道中落既機會都冇
利申：窮撚

2t 兩閃卡可以開衫技加攻夠傷 3t睇邊個多紅卡 梅buff比邊個

唔喺4/5副手卡就mo事

讀書其實都係為左延遲失業

我當年一早放棄讀書.直接出黎打工搵錢去玩

姐係其實NOBA講緊
閃 狂蘭 孔梅

半工讀

ys

用其他弓職全體寶具打手代替隻自爆弓
我自己就用金閃

我早排已經一炮將儲左成年個啲打機錢訓左兩次身
依家唔敢課

其實我都應該出嚟做野好過

廢到

我依家番工個邊瘋狂加班搵錢課
下個月出左MH應該可以收歛番一排

跟風狗

個排裸辭失左個幾兩個月業反而狂燒錢打機

我拎綜援錢課

準備考第三次呈分試

半工讀好撚辛苦

冇事嘅
最多咪補考

早知當年搵其他PART TIME做,賺多好多錢

努力讀書讀到個d出到黎2 3萬起跳
最怕係讀到兩頭唔到岸

諗住揀邊間中學

我就係讀唔到書既垃圾

呢家兩頭唔到岸
好迷惘

讀到好科就係
我身邊部分朋友讀on9科畢業依家仲頹過我

我係無書讀嘅垃圾

見你課到咁顛都搵到錢啦

諗住入政府做

讀緊咩? 屋企唔等你開飯自己有決心其實我好推薦人地retake dse
你肯溫就會高分 高分就一定讀到好大學

其實搵唔到幾多,係識少少人炒下玩具做下團購黎賺錢課金

其實我覺得唔一定話讀書勁就一定可以撈得好
當然讀書好掂就方便好多 起碼多出路
我有個老死當年會考食左屎但依家教潛水搵4,5萬一個月
痴撚線

大西北 有咩好揀
Btw DGS唔收我 可唔可以告佢sexism

asso仔

唔好 唔係差嗰一兩分我建議讀asso hd好過

呢一兩年DSE人數好似比較少
早幾年接近10萬人無記錯的話

將自己專長發揮到極致都係一個出路
利申 毒LV.MAX

讀唔到書lm
玩fgo好過

全職FGO巨頭

定賣石頭號起家既淘寶商人

今年shitty好似有水泡16-17分
第一年dse果班20分但係要讀cc
慘到

都係 做毒撚好自由
WEAK了 訓先 聽日見 各位

咁撚早

今更番早 要7點3出現係公司
真係訓 巴打下次再傾

聽朝9:30final

考埋瘋狂刷箱

我想要2lai

最食屎係第二屆dse
D野出得勁難

22號下午考第二課
23號朝早考完就睇HF

係我張床，come?

唔好爛grade,咁non ju就搏得返去八大

煮緊野食

爛左啦

軍馬俑

我英文冇事但死左係中文

...冇印象

英文卷嚟
聽講難到仆街,因為冇乜人識

狂蘭果隊 好難follow到
回轉唔到30np

煮埋俾我ok?

個年數學最後個條完全炒以為仆街
點知都有*

咪我嗰年
點解你地重會記得

痴線，一定retake好過

個篇有1半專有名詞咁啦

Same 好似有條probi波波鳩做
最後冇事

係 個方式無變唔洗重新適應
同埋dse完全睇自己 asso個d又有gp project

好想訓教 但今日個30箱目標仲差4箱

撞中Free rider就可以quit, retake dse

讀咗三年都炒粉就叫實力 畀多一年會差幾遠
嗱 唔好同我講咩未發力 廢事放榜嗰陣又要請小鳳姐

呢個sem5科3科撞到freerider

真係好少砂 難得組到隊刷

馬爾大禮 醉貞 相撲
假如打一發紅寳傷害
邊張好?

今日本身好期待開新關
打完一轉都係返去術關打心臟好過

好想要蛇寶孖晶呀diu

41萬血黑呆 不了

咁嘅料去讀Asso同HD又有咩大金竹別喎

齒輪先真

要睇隻角差咩buff

弓凜

用到一個都無
咸川又唔整一關嚟刷下

No 就係見中學嗰班基本上有手有腳都廢物回收到先真心推薦

唔洗考慮相撲
另外2張好d要再計下數

都奇怪緊 卡蛇晶咁刁鑽都有

單梅林以下聖女高少少
雙梅林醉貞勁
但個誤差細到唔駛理

純寶具傷好似馬大汎用性同性能高d
醉貞要有平a先有用

求特斯拉靜靜靜靜靜

運氣3T 最後馬爾大高傷dd

一定要計，好難目測
最終傷害有+-10%浮動

條槍list成堆b角唔夠打弓rin

今年都係2000唔到

神父我地可以互砌一樣既6禮3turn

你比我cc

最後都係決定馬爾大

孔孔梅凜

I know that feel bro

出年第一個event就2000到啦
係一個好開始

晏D 100左張靜靜先

高難度有咩配置?

黑槍呆+梅林

莫梅梅孔快手3咒完場繼續刷箱好過 好似係

連跌兩張

原來尼托同山翁都係到

我淨係見過爺爺

正想咁做

打多張禮裝先訓

打多左幾張禮裝
23號HF場WIFI交收
多要優先

新式嘅強者宣言？

未見過彩虹🌈

今日我都係

唔WEAK

今日過左一個鐘多啲

餵左ipad食杯

計12點鐘之後？

冇咩心機刷

刷唔到唔好訓

刷唔到會訓唔著架 成日心掛掛諗住下場一定出

有無人可以借黑杯奶光比我過高難度

一陣返4點，weak陣定繼續刷好
慢刷30箱未見🌈

而家訓得個兩個幾鐘不如唔好訓

呢D野盡力以為啦 weak陣啦

岩

返12碼

6禮3turn
要同神父換妻先砌到

我打多張就突第4張

學妹未30

無啦啦變咗學術台
btw 總有人大個咗先定到/開竅, 所以re 唔re 好難講

gun ng dou
返工hea 住刷算

佢女人黎架

你地打左幾多箱同跌左幾多張禮?

竟然入嚟

佢例外啦，陪左你走過咁多段旅程
仲要佢為左你死過一次

屌啊
今日剩係刷到五個箱

忙到咁

橙

已經冇3turn隊,仲要禮裝都唔跌比我

考古巴可唔可以換張黑杯嚟落隻小莫到畀我過一過低難度？

劍關以為易跌啲
結果零嘅幾倍都係零

54個箱都冇禮 都係訓算

明明都係同一關,其他人就話咩10箱跌3.4張

回歸狂關五禮穩3t

都係唔穩 有時炒車變四先真

唔撚柒再刷

55

一講完呢句跟住一唔望個mon就跌禮 真係奇

躝啦

1